[又世界第一］取代紐約！香港擁全球最多「超級富豪」

〔即時新聞／綜合報導〕最新研究指出，香港已超越紐約，成為最多「超級富豪」的居住地。

綜合外媒報導，香港超越紐約，成為資產達3000萬美元（約台幣9.31億）以上人口聚集最多的地區，後依序為紐約、東京，法國巴黎也超越英國倫敦，成為歐洲第一。研究機構「Wealth-X」數據顯示，香港的富豪人數達到1萬人，增幅達31%，紐約的富豪數為9000人左右。

報導中指出，全球富豪人數持續上升中，上升13%，總人數為25.6萬，坐擁31.5兆美元財富，其中以亞洲增長速度最為猛烈，主要由香港與中國最多，中國雖然沒有任何城市擠進前10名，但若以國家來看，中國的富豪人數居全球第三多。

勁

香港不嬲都係世界第一嘅資本主義國家,喺呢道可以將資本主義發揮到極致！！！

因為我地有最低工資保障計劃
我哋嘅工資永遠都被保障成為最低

每750個人就有1個係2億幾身價，屌你老未

香港人咁少富豪咁多

樓價no. 1
租金no. 1
壓力no. 1
富豪no. 1
奴性no. 1
工時no. 1

香港擁有跑車既比例都係全世界最多
d咩限量版都係曬香港

好撚誇
兩億幾
打一世工都係得幾千萬

有幾多係拎住香港身份證既支那人

今日先有個女商人比電話騙案呃左1.8億

香港無奇不有

仲以為係中東班石油佬最多添

每人平均分到廿幾萬

而家香港堅尼系數幾多 記得幾年前讀書仲記緊0.56

所以話香港不嬲好多有錢人 不過無諗過世界第一咁解

60歲阿嬸都比人呃1.8億
有錢又點 咪又係比人呃

工字不出頭

Zonda absolute

奶波魔請入

香港人最任勞任怨 識剝削就得

0.537

厲害了